生好多暗粒食抗生素好定A酸好？

醫生比我自己揀
食左一個星期抗生素 又食左一個星期A酸
未見任何效果 要食幾耐先見效？

至少個幾月， 一個禮拜 生痱滋都未好啦

A酸 絕不後悔

食幾耐呀？

一定係a 酸唔洗諗 你話生好多至少半年至一年啦 醫生會同你講要食幾耐 加油

藥房有冇得買？好貴

好番所以唔食？你買幾錢？

留名 我睇過西 食過一星期抗生素 又試過睇中醫 飲左兩個月中藥 完全無起息

西藥咁短時間唔會咁快見到效用，就算食藥都視乎你既情況，有時都要爆多一段時間，等皮膚底下既污糟嘢排出嚟，但有藥物控制啲瘡都唔至於爆得太勁。
中醫我都有試過，對我嚟講真係效用一般。

所以都未能對症下藥 留名睇下建議

ching有冇試過搽野？

咩醫生？
我好多痘印
都想搵醫生睇下

心態都好緊要, 你成日形住, 又成日照鏡, 就好難會好
反而唔鳩理佢好快會好返
暗瘡好似有靈魂咁

有啦 搽乜都冇用